# Welcome to My Python Course
本課程分為基礎語法、進階用法，以及應用專題等章節，原先使用`hackmd`整理文檔，但後來覺得還是要用一個自己的空間，因此建立了本網站。
對於本課程有任何建議歡迎聯絡我！

目前（113/1/15 更新）的版本為舊版，會陸續更新至新版。

另外，也可以參考[Egame](https://www.egame.kh.edu.tw/login)中的「打寇島-派森試煉」。